一人一句鍾意嘅歌詞

珍重珍重，這是我新亞精神

明我以德 明我以堅貞的勇敢

我要與你硬碰

And if you go, I wanna go with you
And if you die, I wanna die with you
Take your hand and walk away

終於看開愛回不來 我們面前太多阻礙

We are One Singapore
One Nation strong and free
A thousand different voices
Sing in harmony
We will stand together
Together hand in hand
As One united people
For Singapore, my homeland

搵我？

袮是彌賽亞 我主我上帝

笑左

迎著風 對著浪 在學問的大海中向前航

bb肚痾嘔奶消化不良

加加減減加嚟加去減嚟減去

麵麵麵麵麵麵麵麵請你食麵

小烏龜 上tube 8

你說謊不說謊也不應見光 賤格也是格你也當風光

鬼叫我呀媽佢生個仔咁正

點呀 屌你 諗左去邊

射呀射 射她吧

我估佢條底褲